何wayne尋晚臨尾咁樣係咪已經得罪咗何輝

唔係偶像嚟嘅咩 咁樣當面潤佢都有嘅
好難想像熄咗咪之後佢地會點

no on9 - -

有潤佢咩

佢自己本身睇好克羅地亞死球贏英格蘭
見到何輝捧英格蘭佢就轉軚